英媒爆出美國要封殺華為的原因，真係影響美國好多人嘅收入

所有 CSI 膠劇都要收皮
========================

•The U.S. last week barred American companies from selling to Huawei
•Cited violation of Iran sanctions and Huawei assistance in Chinese spying
•But some on Twitter believe the real threat is Huawei's 'insane' camera zoom
•Videos show the 50x digital zoom on the Huawei P30 Pro released in March
•On Monday the U.S. granted a 90-day limited exemption to the trade ban
•U.S. tech stocks rebounded Tuesday on news of the 90-day grace period
•Google will continue to support Huawei phone OS during the transition

Video shows 50x zoom of the Huawei P30 Pro

Video shows 50x zoom of the Huawei P30 Pro

Video shows 50x zoom of the Huawei P30 Pro

Promotional images from Huawei show the zoom on the phone, which was released in March. The company's handsets are not officially available in the US

Huawei released the P30 (above) in March, though the phones cannot be bought in the US officially. Some American smartphone junkies have acquired unlocked handsets online

A five-day view of Google's share prices shows the price rebounding in Tuesday trading

Huawei founder Ren Zhengfei (seen in file photo) said on Tuesday that the U.S. controls 'will have no impact within this company'

source:

真係咁把炮直接影對面樓啦笨

要黎偷拍靚女同維尼開心些牙
梗係有返咁上下

好似tvb劇啲閉路電視 放大再放大 越放越清

左膠個腦得一半思考到
你又睇唔到美帝點解還你拖咩
偷呃拐騙backdoor呀
幾廿年呀
又當睇唔到

咁強就算用咩os都賣到

真係可以當望遠鏡咁使

左翼係咁

有幾多人知道呢個技術係來自三星子公司

好撚搞笑，偷呃拐騙幾個大國日日都做緊，只係美帝夠惡，曲都屈返直o者。
我唔會支持華為，但on9 到以為非黑即白真係抵你一世溝唔到女，連雞都冇錢叫。

呢場仗一定好好睇，打落去理論上必然係兩敗俱傷，兩邊都係爛仔，講實力一定係惡個邊嬴，但有一邊對手係一個唔怕餓撚死o既癲佬，就睇下中共志氣剩返幾多了。

至於child登仔，本來就nothing to lose , 邊知嬴都係癈物一堆, o的精留係春袋到都係冇價值，慢慢打飛機吧。

賊夠影響人好多人收入啦，捉佢係咪又出於妒忌呀？

咁以你得一半智能既腦
可唔可以講得出
美國百幾年來有咩偷呃拐騙過中國一樣嘢呢

好撚搞笑
左膠個腦得一半思考到
人型生物原來半都無

華為啲手機全部裝哂後門，佢依家個鏡頭重要顛到咁，基本上每個有買到佢機嘅人都係幫中共收集資訊，美帝更係唔比啦

個個都用啲間諜級嘅設備，影到啲咩都可以傳送番啲影像比中共

上面d相造假

諗下支那人造衛星上邊裝幾部p30，美國乜野軍事機密都比人知道晒

吹水吹到

之前新聞唔係話放大完部機識自己p圖咩?

美國百幾年來有咩偷呃拐騙過中國一樣嘢呢
我真係好想知呀
班中國支持者去哂邊呀

你地講到一樣美國佬點偷呃拐騙你中國人未呀
人型生物